有冇人知道粉嶺除左四眼仔腸粉仲有咩野食係出名????

好似好多人都係答四眼仔腸粉

雞髀包？
未食過，但係facebook見過好多次

豬手面

條片有講

太晏入去食唔到

大番薯都幾好食

無人介紹我地去食~

好麻麻下。 粉嶺上水真係無咩特別要入黎食。

哈...咁都係粉嶺上水人都可以搵下d好食既野既
其實上水有幾間都唔錯

三點會出豬手

但係我地上次五點去到已經無哂

手抓餅

我住華明個邊有時得閒會入去飲下杯番薯奶茶
再唔係就漢興食蛋牛麵

咪撚入黎啦屌你老母咁撚迫已經 死返出去葵廣太安樓食屎啦

舊墟茶居 暫時食過算有誠意兼好食既茶樓
但價錢略貴
行前少少有間晚市送糖水既茶記都好正
小菜好掂糖水有誠意價錢平民
不過唔想呢兩間出名

粉嶺j留明

大統領唔錯 有啲誠意既日本野

個日都有人介紹大統領
但係我地限左200蚊
食左大統領唔洗食其他

上水jj留名 龍琛體育館對面果間泰國野好好食

係咪華明果邊咩都無
淨係會係果邊

果頭得屎食

無人答個邊既任何鋪頭
但係印象中細個係華心有檔小食？

唔撚係掛

我覺得洪祖師擔仔面幾好食

住粉嶺都唔可以係粉嶺搵野食？

四眼仔側近間涼茶舖左手邊條巷仔有間食川浥野，性價比唔錯

爵士群記大蕃薯金邊伊之吧，聯和墟五絕

金邊係咩？
另外我記得有間食擔擔面好似都唔錯

聯和墟球場隔離泰國野
手抓餅
舊墟惠康隔離海南雞飯
題外話：最近聯和墟又開左間新海港，成個聯和墟要咁多間酒樓唔知做乜

爭啲漏左雲津，炸壽司同炸髀正

炸壽司聽講好正

佢應該食開屎, 間野垃圾過上水另一間叫二泰妹既泰國野

之前係群記同馬會側邊，而家搬左去球場果頭

雲津名過其實，我講真
食雲津不如去仙桃源食西多雞脾薯條

上水一定係食雞湯飯喇，不過我個人鍾意伊麵多啲

雞湯飯？

仙桃源唔係食台灣野架咩

半港半台，老實講啲西多幾正

花都對住華m

不過長年冇糯米雞

淨係聯和墟已經贏哂花都華明碧湖名都

印象中景盛街市唔係有好野食咩

群記
豬手米加淨丸
過一點已經唔會再去
成Q日咁早就話賣晒

三點會再出

樓豬係咪阿pat

係

"What the food cafe"

真心唔錯既
但係位置就真係有d偏

邊到嚟

利申: 聯和撚

工廠區

和合石雞蛋仔

聯和jj表示唔知有咩討論價值

我諗點都比某d區有討論價值既

what the food cafe 粉嶺工業村個邊

無錯

花都個間甜品舖
入面個個女識員都係著熱褲

粉嶺中心附近有咩好食

係咪龍門
幾正

拉麵黎講
東京定爵士正啲?

龍威

群記豬手，世界第一。

想食要早d去

噚晚用電話個chrome睇影靚女屙屎嗰啲AV，點知睇睇下眼訓就咁熄咗個chrome冇整走AV個tab。今日返工隔黎個女同事冇帶電話所以行過嚟叫我幫佢睇睇美心邊到有分店，好喇咁我就好順手咁打開個chrome睇，一開果下我就醒起噚晚睇AV冇整走個tab，好彩我喺用緊自己數據唔喺公司wifi所以喺佢load緊果陣就熄咗個AV tag，點撚知原來伏中伏，下面果個tag喺個AV網嘅咸濕廣告tag喺我熄咗第1個tag嘅時候個咸濕廣告tag已經load完，熄都熄唔切個女同事喺隔黎用咁嘅眼神望住我，我最後只可以say句sor再熄埋個廣告tag。幫佢睇分店位置果陣全程dead air以後我應該點面對呢位女同事仲要唔知佢有冇同其他人講

屌仲要覆錯post

咩事

可唔可以出片出密啲
集集都有追

努力中架喇~~
可以俾多d意見我地架

又呃click view?

大蕃薯好食wo

係拍左條片想分享
唔好呃呃聲好無？
直接分享又話無人有興趣
用d有討論價值既標題吸引人睇又話呃view
咁初起步想拍片既人係咪拍完擺係屋企發臭？
你想話條片有咩唔好睇既地方就請賜教
唔好下下睇都唔睇又係副話人呃人入去睇

好啦我好似真心左

Lets Tai 既lunch 性價比可以，一開頭好啲，慢慢就一般，但都有捧場客，除左個湯以外都可以，至少地方係舒服

瓏門真心正，性價比冇撚得頂，但好多時同群記一樣爆場爆到甩單，但都係真心正，晚市真係搵唔到第二到

上面講惠康隔離間海南雞飯真係

瓏門係街市？

四眼仔個條街既橫巷

雲津附近？

反方向，四眼仔前少少有間涼茶舖，右轉就係

等緊你出開台

而家想主力做呢個 channel

聯和墟既特餐, deluxe (好耐無食過), 群記
牽晴樓下既泰國餐廳
花都津苑

每次粉嶺post都會變聯和墟post

粉嶺好似得聯和墟比較多野食

多謝你既意見
其實我地拍完都覺得有呢個問題
其實係因為怕俾人覺得賣廣告
所以無乜點俾主觀食評

不過條片出左我地自己都覺得效果唔係咁好
以後會改進下
多謝你

其實我諗主要原因係
粉嶺市中心個邊都係屋苑多
咁就都係d連鎖野多
聯和墟同上水石湖墟就有小小唔同